【全國兩會】反白眼藐爆女行家 強國最「騷」女記者傳遭封殺

一個反白眼，可以令你瞬間爆紅，又或讓你被封殺？全國人大會議日前會場外有大批記者採訪出席會議的部長，其中一名女記者，在行家提問時表現得相當不耐煩，還反了一個白眼「藐爆」對方，過程全被拍下直播出街。事後，這名女記者被傳3秒內遭「人肉搜索」，廣電總局出手吊銷她的記者證，全網封殺。

據悉，全國人大會議日前在「部長通道」上，開放媒體訪問。其中一名穿紅衣的女記者向國資委主任肖亞慶提問時，整條問題講足45秒，但站在她身旁的一名藍衣女記者，卻從頭到尾顯得不耐煩，搔首弄姿，對着紅衣女記者翻白眼，更手托下巴，還向其他記者抱怨，甚至暗中豎起「中指」。

據悉，涉事的女記者名叫梁相宜，任職第一財經電視。至於疑似她被反白眼「藐爆」的行家，則為全美電視台台長張慧君，曾於中央電視台，並曾任職中國旅遊與經濟電視台執行台長，算是行內資深新聞工作者。事後，有傳梁相宜3秒內被「人肉搜索」，兩會新聞中心辦公室即時作出作處理，負責管理記者的廣電總局更出手，將她的記者證吊銷。有網友更指，「總局全網封殺，終身解僱。」

而今日在微博，搜索梁相宜的名字，已無法顯示相關訊息，她的個人微博亦遭封鎖。

網上更流傳有行家在微信慰問梁相宜，她說：「你翻白眼被直播了哈哈哈，太可愛了」。梁相宜則回應指「沒事滴（的）」，並直言當時之所以有如此反應，是「因為我旁邊站個傻X」、「你愁她那副德行」、「問問題比回答的（時間）還多」。

this is china
發脾氣洗唔洗打靶

好ture 好pure

隻眼整到好柒

其實幾正

對腳做乜鳩

問個問題問咁撚長，反白眼都好正常
肯撚定紅衫係唔知邊個個情婦先會咁報復

讓幹部先上

好騷

諗左20秒自知對腳點放

點解會諗起呢條友

整容整到好樣衰
哪來的自信

呢D 係咪叫終極西女?

幾正 屌到佢喊

玩緊震蛋下話?

Julia

典型整容樣都話正

問條問題，有八成內容係到吹捧，剩係二成係問，仲要chok聲，又講得慢
俾我就就地正法個死姣婆

炒都算
洗唔洗封殺
支那好快好似中世紀咁笑都唔畀笑

仲未係？

milf

封殺都唔洗指意在大陸立足 又要出走了

隨時係真殺

唔做記者可以做女優

後面條友係咁磨

好撚淫

2秒都唔洗喎

條女唔係話有黨背景咩

無到佢隔離果個講乜，但係有時聽人講野講極都講唔撚到重點真係會咁既樣

整到咁撚樣衰都有人話正，盲架

有線中國組尋日有講，踢爆埋條紅衣女做過CCTV跟領導人外訪。兩會話自己代表全美電視台記者，但個FB 20個like，35人追蹤，電視台董事係孔子教育學院董事長。

屌你老母post夢男條撚屌我祝佢過唔到清明

整到咁既樣, 再化個咁既妝, 比佢出去做訪問都影衰自己公司啦

野雞電視台
3429 4th Ave S, Seattle, WA 98134

係咪擺拍，同旁邊啲行家個style好唔同格格不入咁

兩個都整容樣

比樓上嚇撚死

正職唔係記者吧
點會著對咁嘅斗零踭
唔洗追訪咩？
不過支那的確冇呢樣嘢

全美有幾多人識呢間「電視台」

對鞋7000幾蚊 似花瓶多d

支那雞

呢啲淫腳淫婦一定要好好教訓下
質個頭去對腳板到去勢咁聞
再含佢腳趾舔佢腳板 最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我 用碌鳩頂佢腳板底
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道 用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 然後逼佢邊做愛邊打比老公 到襯傾緊個陣大大力打佢個大屁股
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面貼住窗咁屌 等鄰居睇下呢個大奶淫婦幾咁淫
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨

對鞋同個袋
唔怪之坳到隻腳咁對住鏡頭 中國人做雞特別多方法. jpg